求救 比人呃錢 但我扔左張收據

我影左張收據相，但收據扔左，個陣未知佢係呃人
係咪少啲機會拎番啲錢？

買波膽 創意台

你唔講清楚咩事好難幫你喎ching

好有創意